一哥你開記招未？

一哥 請準備再開記者會

追究開槍
追究中信事件